佢哋越唔想我地行嘅路 就係無行錯嘅路

第一件事，唔好唔記得2014點走，係自己執袋走。

第二件事，大家諗下對上呢兩個月大家係點樣一步步到今日。去過好多地方，東南西北中都去齊，只有一個地方狗會好顧忌用武力，全香港都有遊客，最多一定唔係機場。你真係信今日係撞彩? 我唔信。

第三件事：就係唔打得，先要用計。我地要用未試過嘅方法，等佢無得用model推我地嘅反應。佢地有嘅電腦model一定好易估到我地點行，有幾多成人係和理，幾多成係勇武，幾多成係有米，佢地呢期會多左買咩少左做咩野，幾多係窮L佢地點開飯，勇武有野做之前會唔會有其他網或者app特別多/少data過，或者干諾道西嘅某一個發射站Active/Stand by手提電話嘅比例係某一個星期六晚嘅波動，一個行動傾完最後做唔成通常係由邊類POST做成(唔一定係和理/勇武，可以最後個結果係林鄭件衫嘅顏色系) 好多好多，多到全部巴打加埋都諗唔到全部。

重點：試新方法，都係吹下水，唔鐘意負皮佢，唔好話我係鬼/狗。好hurt

故事一：唔好自己人打自己人。我地暫時可以信機場係低機會出手，不如我地今次，我要強調係今次，試行和勇分家。唔係分化，之前傾咩勇武要有人撐，和理要有人保完全正確。
之旦係機場嘅敵人只係鬼，鬼要做嘅就係拍後尾枕。和理有咩叻？打不還手。鬼有咩怕？聖詩。然後，就係圍魏，嘩委鬼一睇就知係衰野，同我拉出去。圍魏唔係救趙，係保趙。就好似同狗狗玩波波，等佢地唔好去機場。

風險：機場狗狗出手或者勇武唔夠buffer。機場原來五千叫多人一萬太多人。
我地唔好全部和理/勇武都去機場/街。我地學建制班hihi玩配票，分區 確實點配要等高手建議，總之機場嘅勇除非有好突發嘅事，都唔好出手，例如見到有狗開App約女，你只可以快手約女，唔可以出手打狗。記住只係出時嘅時候要幫手拖時間，而詩歌班要有起碼基本N95之類，有司琴仲正，有Dancer又得，總之個氣氛有機好推儘佢。

我唔係要大家樂不思共/港/義/眼，而係比起用手拎住個13寸Lap Top搏人地睇到一秒好嘈而佢大概估到嘅畫面，再引發少少同情，最好嘅機會係返到屋企見到個女幅畫，贊完個女之後同屋企人講一句。 我地就當呢d係蛇齋餅粽，令佢地會留意先。再慢慢介紹。好似黃子華咁講，係CV上面先寫三個字，隆了胸，我愛維尼但係都會想見下你。

然後當係就係街，一樣要配和理落區做buffer，如果真係要出手，機場入面要識做，開儘live，一個人對一個人，同佢地講呢一刻就係咁發生緊，再講前因後果。

不打自己人
不打自己人
不打自己人
完。
P仔

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

推